LISTADO DE PRACTICAS:

* CADA TAREA CONSTA DE PLANTEAMIENTO Y SOLUCION

* TASK 00
    * a: ESPECIE DE PLANTILLA PARA ESCRIBIR PROGRAMAS CON IO
    * b: ESPECIE DE PLANTILLA PARA ESCRIBIR PROGRAMAS CON IO (REPETIDO)
    * SOLUCION:
    * a: CALCULA EL REVERSO DE LO QUE SE PONE EN EL TECLADO
    * b: FUNCION PARA CAMBIAR EL ORDEN DE NOMBRE Y APELLIDOS, CON DOS EJEMPLOS

    
* TASK 01
    * a: ESPECIE DE PLANTILLA PARA ESCRIBIR PROGRAMAS CON IO
    * SOLUCION:
    * a: ESTRUCTURA DE PROGRAMA, AÑADIDO A LA PRACTICA 00, INCLUYE VARIOS PARAMETROS PARA STACK
    * b: simple.bin.bash BIN
    * c: simple.lib.bash LIB
    * 
* TASK 02

* TASK 03

* TASK 04

* TASK 05

* TASK 06


* TASK 07

